2000後有咩港產片好睇?

以前比較少睇港產片，近排想睇翻
比較鍾意警匪懸疑片多啲，但劇情片都OK

睇過神探，無間道，奪命金，槍王，黑社會，寒戰等等

大追捕

新警察故事

殺人犯都唔錯

盲探

喜愛夜蒲

掃毒